[ 未完成 ] 歌詞有感而改，巴絲幫幫手接力

有感而改，能力有限，幫幫手接力
改左個 d 唔好既，可以幫修改

xxxx <-- 代表未捻到，
...... <--- 捻到呢到就無啦，巴絲可以接力

周杰倫《一點點》

作詞：方文山
作曲：周杰倫
編曲：黃雨勳

－－－－－－－－
－－－－－－－－

改編歌詞（普通話 ver.）

每次改編 每次的試煉
讓我能好好感覺 從來不說完結

每月過後 買鞋又買 Game
只是我想 放鬆了一點

還記得 你跟我的那照片
陌生的朋友 莫名奇妙

想著你 卻只找出
你的 I G 一點點
我發現 你不會有跟我 閒聊的留言
xxxx
我想重頭再來 多一遍

又是每年 轉職的季節
.....
.....
.....

唔好負評啦

自推

更新下先

每次改編 每次的試煉
讓我能好好感覺 從來不說完結

每月過後 買鞋又買 Game
只是我想 放鬆了一點

還記得 你跟我的那照片
陌生的朋友 或者再見

想著你 卻只找出
你的 I G 一點點
我發現 你不會有跟我 閒聊的留言
一直就 在等待到你會出現的畫面
我想重頭再來 多一遍